其實警察唔係大哂 濫告係有後果

兩男一女隸屬東九龍總區衝鋒隊的警員，在2016年一宗毒品案作虛假陳述，其中男警聲稱從男子身上搜出懷疑毒品和吸食工具，但與閉路電視片段不符。3人早前被裁定一項作出傾向並意圖妨礙司法公正的行為罪成，今在觀塘裁判法院判刑。裁判官表示，警務人員作虛假陳述，整個制度將會崩潰，令警隊聲譽受損，公眾亦會失去信心，故須判處阻嚇刑罰，終判各人監禁10星期，各被告獲准保釋等候上訴。

妨礙司法公正的正式定義為「具有妨礙司法公正傾向及意圖的作為、一連串的作為或行為」（an act, a series of acts, or conduct which has the tendency and is intended to pervert the course of justice），具體表現在任何一種下列的行為：

中止刑事檢控以換取報酬 （警女毒品案？）
提出虛假的指控
向調查人員提供虛假的陳述
刻意協助他人逃避追捕
恐嚇、脅迫或騷擾證人
證人故意不出席聆訊，以換取報酬
捏造、藏匿或毀滅證據
不當地中止檢控
使原來可能得以提出檢控的法定程序受挫
在知情的情況下協助另一人妨礙司法公正，即是串謀妨礙司法公正，同樣是犯罪。

濫告 濫捕 虛假口供 通通都中

自2008年起，妨礙司法公正最高可被判終身監禁

十星期

只限2019年6月之前

依家既警察得返XYZ做代號
仲好 仲方便，警務處署長一係就交人名一係就告埋署長在已知的情況下串謀妨礙司法公正

errrr

好心你咁大個人就唔好有幻想
事實就係香港已經變到第三世界獨裁政府咁
所有架構行政司法都要去擁護中央政策無所不用其極去幫佢合理化
我諗唔洗兩個月就會有第一批獄中自殺

Dead body上連登開post

完全正確

你肯定而家既警務處係適用？
明明有晒證據 個法官都話夠判佢罪成（警二代藏毒）
Doj同HKPF都可以唔告落去
香港法治已經死實左

咪咁多幻想

全部自己人點玩
721開始就連戲都廢事交

其實可以告 律政司 妨礙司法公正
係三權分立下，律政司係行政而唔係司法，律政司係行政而唔係司法，律政司係行政而唔係司法
律政司原則上只係政府既法律部來架乍

司法機構既首長為終審法院首席法官（現為馬道立）

DoJ只係行政底下既一隻旗子，警察只係執法而唔係司法(都係行政底下)，絕對唔代表香港既司法

你都幾好笑
警務處處長依家直屬共慘黨 應該仲高過林鄭 你叫律政司告共慘黨？

留意樓主單新聞嘅日期2019年2月8日

係三權分立下，律政司係行政而唔係司法，
律政司原則上只係政府既法律部來架乍

其實律政司同警察(執法而非司法,屬 政務司)一樣都係屬於行政而非司法

司法首長為終審法院首席法官（現為馬道立）

條例落日限期

我知呀，只係依單新聞比較易明 警察濫捕 濫告 係有後果

咁撚on9嘅嘢都講得出，正一弱智仔

吿律政司妨礙司法公正？叫佢自己吿自己？佢隨時撒控都得啦

警務人員經常作虛假陳述，整個制度已經崩潰，故無需再判以任何監禁去阻嚇警員。

香港有三權分立？

其實有好多 19年6月後既case, 只係無人提過
明顯有人一提就有另一堆人spin走

唔洗好似發現新大陸咁，重覆講咁多次。呢到人人都知doj係行政部門

重點係刑事案你要doj提告。私人訴訟 你 doj隨時可以接走單case。

基本上訴訟權係由doj掌控哂，你警察濫捕濫告一樣係冇後果。

因為自反送中之後，因為doj政治化左，你係唔會告到警察

原則上係，佢可以自己撒控
但技術上都要比佢撒一次以樟顯 香港律政司執得

咁先係程序正確

你訓左成年？？？三權分立無撚左好耐啦

信法律？ DOJ 撤控唔告毒品案

斬人有高尚情操

你咪ON9 啦
.

有，仲有
無既話你唔會見到有人可以打甩

你呢幾單唔係政治濫捕

同政治無關嘅野，警察做左自然會比人祭旗

同政治有關嘅打壓，警察係完全冇後果 許智峯私人檢控警察，而家比DOJ威脅要接手退case，係咪又睇唔到？

係，doj係可以接走單case
但唔可以因為佢有權接走單case就連告都唔告

佢接走多兩次就可以 司法覆核DoJ個接走權，DoJ個接走權係可以係充分理由下被司法系統DQ架

DoJ係行政唔係司法

有險可守，樓主訓醒未

唔係有險可守，係有得做唔通唔做
兄弟爬山呀ching

推 7.1反黨安法大遊行

藏毒都可以感化啦 仲有咩無可能？

冇人話過連告都唔告，唔好打稻草人 thanks。

而且個post係講緊 doj有絕對嘅權力，所以警察政治濫捕係毫無後果，呢個亦係成個post嘅討論中心。

至於 我地要keep住 告 警察去凸顯呢個制度上嘅腐敗，係抗爭策略嘅問題，係另外一個topic。

至於司法覆核，不如你數下由市民提出嘅覆核贏過幾多次？ DOj個接走權你真係覺得可以覆核到

有19年6月後既相關新聞未？
我好似只係記得有隻狗女藏毒，之後DOJ 唔告

正視聽

香港宜家冇警察，只有公安

公安係可以妨礙司法公正

人大釋法就得。國家安全之下，乜乜乜……

原來法治未死香港仲有得救！我哋有獨立嘅司法系統

你仲信香港法治制度就真係on9
訓醒未？

咁你有冇2019年6月後既證據先
冇人就收收皮唔好咁多幻想啦

2019.06前都咁多黑警

叫班人接受現實吧啦，極權之下係冇可能有司法獨立

極權同司法獨立，本身就係有衝突

其實依單case反而先係機會
因為夠料 告DoJ妨礙司法公正
然後如果DoJ自己接走case自己唔告自己
就製造左個機會去司法覆核DoJ個接走權

所以DoJ有腦既話係唔可以接走依單告自己既case,因為會比人有理由覆核 質疑DoJ個接走權

十星期叫重？

樓主根本唔明成個司法制度已經極其腐敗

咩嘢三權分立真係得啖笑，林奠先啱啱任命一個極紅嘅張舉能做終院首席法官，喺裁判法院，又升正判社工坐一年嘅蘇文隆做主任裁判官

私人檢控需要大量金錢，唔係普通人做到，根本都係只for有錢人去告

司法覆核又係廢嘅，啲法官大部分都係藍

唔淮你咁講

有險可守

Push

阻嚇性先十星期

楊岳橋你走啦

2019年七月前就應該要賣幾個散仔
但港共決定死攬

doj 一日唔告都冇方法搞到

告唔告係doj決定
查唔查就icac/狗決定
兩邊都係佢哋嘅人 除非比人踢爆左大單野
例如之前偷冰同自編自導自演 其他都好難會去查去告
唔通叫市民自己去搵証據咩

Polyu 女仔哥單告返佢轉頭啦

Over my dead body?

可惜港共內部
已棄用法治
轉用人治

乜撚嘢有後果，唔係諗住佢哋入去坐幾日就收貨呀

屌, 判咁輕

收皮啦omdb
律師狗仲講有險可守呃飯食
屌你老母

香港仲有撚法律咩
社會寄生蟲香港警察

依家既香港唔岩用架
老屈老妨 有晒片做證據
官:警察誠實可靠

坐過監仲可唔可以做警察？

醒未呀一年啦。

而家一定得，只要係自己人

醒未？
定樓主係OMDB本人？

法治已死

up

你知我知 單眼佬都知
警犬犯法係無後果
前提係唔好得罪上頭
你講個d只係無人攬
送佢地出黎漂白一下
犯左罪既又點只三個？

核彈！

就係咁on9 嘅嘢 你肯做
國際就會回應

同全球登報一樣
The world is watching

有用冇用 咁快就落定論
上年六月唔洗出嚟添啦

做咗 證明本地司法真係唔work
咁再做文宣囉
失敗主義者 你返屋企打飛機啦

孟加拉呀孟加拉

樓主先係spin走個個

宜家換撚晒啲中資法官啦傻西
仲同我拎2008年案例嚟做主題

好耐之前就有嘅.....

無人會再對香港司法制度有信心
可以同Deadbody一齊收皮

李軒賴 個名真係好柒 唔知啲人係咪阿賴阿賴咁叫佢

社會禮崩樂壞
你係黃都仲保持到樂觀 仲相信法治
其實係好事

我早己心死

你顯比邊個睇先

比香港人睇嘅話係多此一舉
黃嘅冇一個唔知律政司比中共控制
藍嘅根本冇必要浪費心機同金錢

比外國睇就更加多此一舉
你當外國政府全部都係原始人？咩新聞都唔睇？
人地啲情報網流嘅？

下
判咁輕

咁又點?律政司唔告你有撚計?

以前有ICAC添，宜家呢？有ICAC cafe

DOJ＋警務處宜家手握生殺大權 法律武器
販毒都可以唔告
721又唔告
斬傷咁多人 輕告
對黃嘅就趕盡殺絕。。。。。

開始清算d狗

問題係狗唔交人，DoJ唔告

以前呢 法治面前最多都係窮人含撚
宜家呢 皇軍面前法治係唔適用

咁又唔好亂講...

香港真係好扭曲......表面貼張紙話係國際大都會 標榜文明人權經濟etc 但實際係極權政府,反烏托邦,所有權力機關都用黎做武器對付平民

你寫呢堆嘢既前提係仲有三權分立

bingo

律政唔告呀DLLM

你識唔識分，呢單唔係濫告而係賊贓嫁禍

除左batman 個類私刑者 諗唔到有方法

利申：唔鼓勵做犯法事情 純粹討論漫畫劇情

轉做國安特務肯定得

反正不受「雞本法」監管

你幾時告？

monkey 國都一樣

睇吓咩環境講大話，屈鳩示威者就一定正確

留意番單新聞係2019月2月

舊新聞拎黎打飛機

屌你個閪 你唔好拎1997 嘅新聞黎講

跟住話警察仲有好人 傻閪

今日最好笑笑話

樓主眾人皆醉我獨醒，上年六月開始嘅例全部失明失聰，香港警察仲係守法嘅紀律部隊，律政司仲係政治中立。

袁木好誠實，李鵬係最偉大嘅領導人

俾個叻樓主

push

近期差唔多單單告唔入都因為砌
大波嬅唔會理，法官講完算，除左私人檢控仲邊有後果

你瞓醒未
依家無啦

2019年6月前勉強叫警察
2019年6月後只剩下公安

舊聞就唔好拎出黎啦

紀錄呢 證據呢 罪證呢 就永遠都唔嫌少既 我唔明點解你會咁講

依家判2016
究竟中共倒台先定係告到依家班黑警先

有撚後果
你嚇我呀？

日日都濫告
排期都唔知排到幾時

垃圾post咪撚推唔該

應該要判返老屈成功後個「犯」要坐幾耐 個黑警就坐幾耐

你私人檢控佢唔洗錢唔洗籌旗？
我地係咪無限金錢先 係就即刻吿
唔係嘅話 啲錢咪要用得其所

其實係咪仲值得浪費資源喺呢個制度上面 同對家玩泥漿摔角
呢點已經好值得商榷

你覺得律政司會告咩？

紅字係人都知㗎啦，講咁多次做乜？
常識老師啱啱教完今日香港呀？
個名已經講咗啦
律政司 司法機構
律政司咪行政 司法機構咪司法

連登個個都知法治已死嫁啦
但係咪應該做多d野令佢顯露出黎比更多人知？

坐監都唔夠 要死全家呀

靜靜雞唔得嘅

100 單出1 單查到，咁有咩後果可言。

上年年頭啊 睇清楚

2019年6月之後三權合作撐警，成個制度向黑警傾斜，呢啲都係有目共睹。

以「止暴制亂」為最前題，為咗打壓民主打抗爭，林鄭傀儡政權無所不用其極；對所有抗爭相關嘅控告採取最嚴厲刑罰，對親政權人士嘅暴行卻輕判，甚至稱讚刀手人格高尚，極為荒唐。

法治唔應該由於政見而有所偏頗，但呢個政權用法律做武器打壓港人民主抗爭開始，可以話香港嘅法治已死。

黑警濫告唔係零成本，但承受代價嘅係香港每個人同埋被濫告而惶惶終日嘅香港人，黑警係唔洗上身架。

【11.11 三罷】便衣警自己跌倒卻稱受襲 22 歲女獲影片證清白 擾攘 7 個月撤控

話你on9怕你嬲

以前係

點解留言同正皮數目咁大反差

今時唔同往日，依家殺人都情有可原，仲使驚你？

中止刑事檢控以換取報酬

第一個例子就知你唔識

濫告係班狗加律政師

唔好再拎呢 d 黎打飛機啦
根本就係冇後果

只限非政治事件

司馬昭之心路人皆見，樓主肯定又會見唔到呢炸cm

以前就有, 而家隻隻狗都俾假口供

冇得做狗去做立法會保安咪得
再唔係可以做國安

You can try doing it

樓主個種傻同天真令我笑咗

十年最低啦，依d先真正要阻嚇

紙上談兵嘅嘢你識條鐵咩樓主都冇話自己會出手

走啦 基本法冇寫明三權分立

咪on9喇 你唔諗下有幾多人砌左生豬肉

扣埋假期，個半月。 保釋埋唔使入去等上訴。
成本唔高。可惜冇份工，出黎做邊行好。

有險可守post

轉左新老細
個老細話9告無事，有老細照

你講緊以前未撕開面具既時候?

知法犯法係唔會罪加一等？？
睇下人地美國點處理D黑警啦

你咪試吓私人檢控燒錢

師兄應該啱啱出冊

10週...如果冇cctv比你屈得入
個受害人會坐幾耐？

瞓咗幾耐？依加係律政係咁放生 藏毒都無事啵

不過而家係串通律政司呀，咪再講法治啦，笑死人。

Omdb 家長指引

2019年2月
OVER MY DEAD BODY

智力有問題 人治社會追求法治待遇
就係你班撚樣成日比假希望人
搞到香港革命四不象咁 推翻唔到政權又要玩咩垃圾制度

係三權分立下
係三權分立下
係三權分立下

紅字加大埋啲冇撚呀媽係女人既野
最重要既前提就略去左佢

2019

訓醒未

扮咩，呢個情況一直發生，法官視而不見，唔係捉到差佬死一死都唔會理，班法官假到仆街

見到你呢啲post都唔知笑定喊好

就呢單案咁判 10星期太少 做得執法如果衰左應該要重判過一般人

樓主個傻閪潛水潛咗去邊？仲有比正皮嗰班呢？

得唔得好難講
但一定會變成英雄
睇下朱經緯，成日去高層飯局

2019年6月前咪有後果囉
咪撚再咁多幻想啦 而家黑警就係做嘢冇後果
醒未啊

三個人d口供夾唔埋都接納。法治已變喪屍

証明連登仔只睇標題，個個tldr

2016 年？....

要令警隊聲譽受損
從來都係佢地自己做一手做成

講個笑話：

香港仲有法治

7.1反黨安法大遊行

直情告律政司得唔得？

上訴成功嗎？

因為同抗爭無關先咁判，你試下同抗爭有關，pk 釘官一定係另一副嘴臉。

理論同實際係有落差

如果個制度仲行之有效, 就唔會搞到宜家咁

推

同反送中冇關係咪要負責任囉
。。

死刑就差唔多
浪費人地人生，點賠？

「警務人員作虛假陳述，整個制度將會崩潰，」
日日都作緊假口供囉。

屌你老味十星期咁撚多呀？

司法已死 全部打龍通架喇

你錯左標題，加翻個應該就差唔多。事實上濫捕佢地係應該有後果根據基本法，而現實見到係冇狗濫捕有後果

支持嗰啲都入埋去坐囉

老老實實班差佬入到去懲教咪又係佢既人
分分鐘好食好住又有安家費之類

真天真

你search下習近平 三權合作先啦

過去了

再9告，講大話，全民提告